(月經)自貼iPhone x 系列 wallpaper

小弟用梗iphone7plus咋，唔好笑𨳊我部機舊

Share

求share

有無 live 果張？

唔好J我條女丫

三萬蚊，過夜

三萬抵俾丫

牛

求分享

For Xs max

For x/Xs

用佢做home wallpaper,係app出返黎會覺得好過癮

明日花？

呢個正 用全包有黑邊mon同可以check 到岩唔岩位
有無遮mon

THX BRO

求share呢張
以前iphone4s有用過 搵好耐都搵唔返

正，夠黑又有質感

無錯

張芒貼痴落左少少用唔到

有無share

發現原來角度斜少少就俾mon貼遮住左

❤️

想要

求些牙

是否live?

晴空塔

好撚正

share plz

好似唔係好岩位咁嘅？

睇完唔係好明點set

down完張圖做wallpaper.... 有分lock screen 同home screen

哩個好靚

用緊XS, 唔對位

我都係XS lock screen 要自己移位

Ching 有冇原圖 想要

唔怪得，電筒同影機位都唔對位，強逼症發作

求圖

呢張點樣影架

有無XR版

係喺邊download? 想睇下有無其他variations 㩒過上面條link唔係好睇得明

貼漏咗個lock screen

想要原圖 有嗎

碌上少少

張圖斜晒 睇到我好辛苦 想整直佢

之前唔係有得touch一下mon 會彈返icon出黎架咩 唔知點解無左

除左用白色背景外。有無辦法將下面條bar隱藏？

哩個網好多都好正

完美遮上面隻角

白色機

仲有冇其它電話既版本？
或者係咩網度搵？

呢度好多

係邊到down

twitter @AR72014

隱藏M額

做home好過lock screen 出返黎個陣條邊咁岩因爲built in effect慢慢閃出黎

依張幾好 求圖

live photo 唔好介意係抖音度攞

之前絲打幫手寫既

Lm

thx ching

lm

跪求原圖

求原圖plz

Set d 黑底防m字額

Thx ching

透明

貼 iPad 得唔得？

毒撚圍爐post

即刻用左

sakura

好靚呀巴打
跪求原圖plz

有無xs max 版?
我用x 版會移位

有冇iPad pro 版

有無 link?
或者黑色底？

有冇原圖

留名

補Link:

用緊 佢內置有晚地球 覺得好靚了

求原圖

如果有邊再加埋flashlight + 相機背景顏色 中間就好空nelnel 無任何圖 好鬼單調
如果要中間有圖 就無flashlight 同相機背景嘅顏色
好想搵一張兩樣都兼顧到嘅wallpa

自己改圖

唔係好識攪
巴打識唔識 有無教學
其實係想上圖加粒好細嘅野係中間 應該唔算太難 ？

黑白相

係電話都搞到,
不過呢個方法只限單色圖案 對比色底色嘅相

首先 Down個改圖app (eg photoshop mix)
之後將你想要set 嗰張相放落background layer
黑底彩框張相擺係最頂個layer
之後係blend將佢softlight/overlay/lighten (自己試個啱嘅）就得

至於加粒野都係咁上下做法
如果張相複習就乖乖地用返電腦整
有與趣google 下photoshop去背

哇！！首先麻煩哂巴打咁詳細講點整
不過頭先上緊堂無野做 自己禁下禁下用MacBook 個jpg檔案都整到 因為我其實本身都係想整d好簡單嘅野 相信其他巴打都會係到學到野

thank you so much

小事小事

有無原圖